testing

testing

幾時有個咁嘅公仔

課完連仔之後

立即落街課左5舊水

又一隻P牌三毛出現了，此帖已完，請勿推POST

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

Testing

1